msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-23 01:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-19 09:59+0000\n"
"Last-Translator: Eric <alchemillatruth@purelymail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"gnu-health/health_stock/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.11-dev\n"
"X-Pootle-Path: /zh_CN/GNUHEALTH/health_stock/locale/zh_CN.po\n"
"X-Pootle-Revision: 43761\n"

msgctxt "error:gnuhealth.prescription.stock.move.create:"
msgid "Stock moves already exists!."
msgstr "库存调拨已存在！。"

msgctxt "error:gnuhealth.prescription.stock.move.create:"
msgid "You need to select a pharmacy."
msgstr "你需要选择一家药房。"

msgctxt "error:gnuhealth.vaccination.stock.move.create:"
msgid "Stock moves already exists!."
msgstr "库存调拨已存在！。"

msgctxt "error:gnuhealth.vaccination:"
msgid ""
"EXPIRED VACCINE. PLEASE INFORM  THE LOCAL HEALTH AUTHORITIES AND DO NOT USE "
"IT !!!"
msgstr "注意！过期疫苗。请告知当地卫生部门，不要使用它！！！"

msgctxt "field:gnuhealth.medicament,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,care_location:"
msgid "Care Location"
msgstr "门诊护理位置"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,medical_supplies:"
msgid "Medical Supplies"
msgstr "医疗用品"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,medicaments:"
msgid "Medicaments"
msgstr "药物"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,moves:"
msgid "Stock Moves"
msgstr "库存调拨"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medical_supply,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medical_supply,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medical_supply,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medical_supply,lot:"
msgid "Lot"
msgstr "批号"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medical_supply,name:"
msgid "Ambulatory ID"
msgstr "门诊ID"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medical_supply,product:"
msgid "Medical Supply"
msgstr "医疗用品"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medical_supply,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medical_supply,rec_name:"
msgid "Record Name"
msgstr "记录名称"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medical_supply,short_comment:"
msgid "Comment"
msgstr "说明"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medical_supply,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "写入日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medical_supply,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "写入用户"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medicament,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medicament,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medicament,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medicament,lot:"
msgid "Lot"
msgstr "批号"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medicament,medicament:"
msgid "Medicament"
msgstr "药物"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medicament,name:"
msgid "Ambulatory ID"
msgstr "门诊ID"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medicament,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medicament,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medicament,rec_name:"
msgid "Record Name"
msgstr "记录名称"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medicament,short_comment:"
msgid "Comment"
msgstr "说明"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medicament,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "写入日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medicament,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "写入用户"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,hospitalization_location:"
msgid "Hospitalization Location"
msgstr "住院地点"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,medical_supplies:"
msgid "Medical Supplies"
msgstr "医疗用品"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,medicaments:"
msgid "Medicaments"
msgstr "药物"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,moves:"
msgid "Stock Moves"
msgstr "库存调拨"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medical_supply,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medical_supply,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medical_supply,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medical_supply,lot:"
msgid "Lot"
msgstr "批号"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medical_supply,name:"
msgid "Ambulatory ID"
msgstr "门诊ID"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medical_supply,product:"
msgid "Medical Supply"
msgstr "医疗用品"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medical_supply,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medical_supply,rec_name:"
msgid "Record Name"
msgstr "记录名称"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medical_supply,short_comment:"
msgid "Comment"
msgstr "说明"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medical_supply,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "写入日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medical_supply,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "写入用户"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medicament,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medicament,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medicament,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medicament,lot:"
msgid "Lot"
msgstr "批号"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medicament,medicament:"
msgid "Medicament"
msgstr "药物"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medicament,name:"
msgid "Ambulatory ID"
msgstr "门诊ID"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medicament,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medicament,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medicament,rec_name:"
msgid "Record Name"
msgstr "记录名称"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medicament,short_comment:"
msgid "Comment"
msgstr "说明"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medicament,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "写入日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding.medicament,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "写入用户"

msgctxt "field:gnuhealth.prescription.order,moves:"
msgid "Moves"
msgstr "调拨"

msgctxt "field:gnuhealth.prescription.stock.move.init,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.vaccination,location:"
msgid "Stock Location"
msgstr "库存位置"

msgctxt "field:gnuhealth.vaccination,lot:"
msgid "Lot"
msgstr "批号"

msgctxt "field:gnuhealth.vaccination,moves:"
msgid "Moves"
msgstr "调拨"

msgctxt "field:gnuhealth.vaccination,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:gnuhealth.vaccination.stock.move.init,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:party.party,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:stock.lot,expiration_date:"
msgid "Expiration Date"
msgstr "过期日期"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medical_supply,short_comment:"
msgid "Short comment on the specific drug"
msgstr "对特定药物的简短说明"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medicament,short_comment:"
msgid "Short comment on the specific drug"
msgstr "对特定药物的简短说明"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding.medical_supply,short_comment:"
msgid "Short comment on the specific drug"
msgstr "对特定药物的简短说明"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding.medicament,short_comment:"
msgid "Short comment on the specific drug"
msgstr "对特定药物的简短说明"

msgctxt "help:gnuhealth.vaccination,lot:"
msgid "This field includes the lot number and expiration date"
msgstr "此字段包含批号和过期时间"

msgctxt "model:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medical_supply,name:"
msgid "Patient Ambulatory Care Medical Supply"
msgstr "患者门诊护理医疗用品"

msgctxt "model:gnuhealth.patient.ambulatory_care.medicament,name:"
msgid "Patient Ambulatory Care Medicament"
msgstr "患者门诊护理药物"

msgctxt "model:gnuhealth.patient.rounding.medical_supply,name:"
msgid "Patient Rounding Medical Supply"
msgstr "患者住院医疗用品"

msgctxt "model:gnuhealth.patient.rounding.medicament,name:"
msgid "Patient Rounding Medicament"
msgstr "患者住院药物"

msgctxt "model:gnuhealth.prescription.stock.move.init,name:"
msgid "Create Prescription Stock Move Init"
msgstr "创建处方库存调拨初始化"

msgctxt "model:gnuhealth.vaccination.stock.move.init,name:"
msgid "Create Vaccination Stock Move Init"
msgstr "创建处方库存调拨初始化"

msgctxt "model:ir.action,name:act_create_prescription_stock_move"
msgid "Create Prescription Stock Move"
msgstr "创建处方库存调拨"

msgctxt "model:ir.action,name:act_create_vaccination_stock_move"
msgid "Create Vaccination Stock Move"
msgstr "创建疫苗库存调拨"

msgctxt "model:ir.action,name:act_prescription_move_form1"
msgid "Stock Moves [readonly]"
msgstr "库存调拨[只读]"

msgctxt "model:ir.action,name:act_vaccination_move_form1"
msgid "Stock Moves [readonly]"
msgstr "库存调拨[只读]"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.ambulatory_care:"
msgid "Done / Create Stock moves"
msgstr "创建库存调拨"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.ambulatory_care:"
msgid "Medication"
msgstr "药物"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.ambulatory_care:"
msgid "Stock Moves"
msgstr "库存调拨"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.rounding:"
msgid "Done / Create Stock moves"
msgstr "完成 / 创建库存调拨"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.rounding:"
msgid "Medication"
msgstr "药物"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.rounding:"
msgid "Six P's"
msgstr ""

msgctxt "view:gnuhealth.patient.rounding:"
msgid "Stock Moves"
msgstr "库存调拨"

msgctxt "view:gnuhealth.prescription.stock.move.init:"
msgid "Create Stock Move?"
msgstr "创建库存调拨？"

msgctxt "view:gnuhealth.vaccination.stock.move.init:"
msgid "Create Stock Move?"
msgstr "创建库存调拨?"

msgctxt "view:gnuhealth.vaccination:"
msgid "Stock"
msgstr "库存"

msgctxt ""
"wizard_button:gnuhealth.prescription.stock.move.create,start,"
"create_stock_move:"
msgid "Create Stock Move"
msgstr "创建库存调拨"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.prescription.stock.move.create,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt ""
"wizard_button:gnuhealth.vaccination.stock.move.create,start,"
"create_stock_move:"
msgid "Create Stock Move"
msgstr "创建库存调拨"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.vaccination.stock.move.create,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
